建議唔比自推

姐係自推唔會計上熱門
咁樣就好易睇到邊啲 account 有關係
Check 下 correlation 就知